[求救]就嚟去拜年都未搞清楚點稱呼親戚

老豆個細佬個老婆係叫叔母定嬸嬸

嬸嬸

叔乜撚野母

定係叫叔嬸好d

你派緊膠？
老豆細老：叔叔
叔叔既老婆：嬸嬸
叔嬸乜水？

hi auntie

叫uncle扮鬼仔囉
叫唔出 都唔慌多見啦

自己撳機啦

叫老雞

我 老豆 個 老豆既細佬既老婆我叫叔婆
但係叔婆同時係 我老豆個老母 個妹既老母